{
  "You can access your Facebook Streamer Dashboard here.": "您可以在這裡存取您的 Facebook 直播主儀表板。",
  "Create a Page": "建立專頁",
  "Facebook Setup": "Facebook 設定",
  "Streamer Dashboard": "直播主儀表板",
  "Share": "分享",
  "Like": "讚",
  "Step 3:": "步驟 3：",
  "Create a Facebook Gaming page to get started.": "建立 Facebook 遊戲專頁以開始使用。",
  "Create a Gaming Page": "建立遊戲專頁",
  "All of your scenes, sources, and settings will be preserved.": "您的所有場景、來源和設定都會保留。",
  "Connect Facebook": "連線 Facebook",
  "Multistream To Facebook": "多點直播到 Facebook",
  "Connect": "連線",
  "Install Your Theme": "安裝您的主題",
  "Install": "安裝",
  "facebookGamingWarning": "如需獲得完整 Facebook Gaming 體驗，請<create-page-link>建立遊戲影片創作者頁面</create-page-link>",
  "Facebook Destination": "Facebook 目的地",
  "Share to Your Timeline": "分享到您的動態時報",
  "Share to a Page You Manage": "分享到您管理的頁面",
  "Share in a Group": "在群組中分享",
  "Facebook Group": "Facebook 群組",
  "Scheduled Video": "排程的視訊",
  "Make sure the Streamlabs app is added to your Group.": "確認 Streamlabs 應用程式已新增到您的群組。",
  "Click here to verify.": "按一下這裡以確認。",
  "Facebook Game": "Facebook Game",
  "You can stream to your timeline and groups now": "現在可以直播到您的動態時報和群組",
  "Please log-out and log-in again to get these new features": "請登出然後再次登入以獲得新功能",
  "Re-login now": "立即重新登入",
  "Please reconnect Facebook to get these new features": "請中斷與 Facebook 的連線以獲得這些新功能",
  "Reconnect now": "立即中斷連線",
  "Privacy": "隱私",
  "FBPrivacyWarning": "對於您的 Facebook 帳戶，授予的隱私權層級可能會受到限制。請在<link>這裡</link>查看 Streamlabs 整合的「誰可以看到您使用此業務整合」部分",
  "Only Me": "只有我",
  "Do not change privacy settings": "不要變更隱私設定",
  "Install %{overlayName}": "安裝 %{overlayName}",
  "Please note that while you can schedule streams to Facebook, some will not appear on this calendar due to API limitations": "請注意，雖然你可以排程進行 Facebook 直播，但因為 API 限制，有些並不會出現在此排程時間表中",
  "Your account is not eligible to stream on Facebook. Click to learn more.": "您的帳戶不符合在 Facebook 上直播的資格。按一下以瞭解更多資訊",
  "You're not eligible to Go Live, your profile needs to be at least 60 days old and your page needs to have at least 100 followers": "您不符合開始直播的資格，您的個人資料必須至少有效達 60 天，以及您的頁面需要至少有 100 名關注者",
  "You're not eligible to Go Live, your profile needs to be at least 60 days old and your page needs to have at least 100 followers. Click the notification to learn more.": "您不符合開始直播的資格，您的個人資料必須至少有效達 60 天，以及您的頁面需要至少有 100 名關注者。按一下通知以瞭解更多資訊。"
}
